見習關員非禮11歲女童罪成 官問辯方會否提議判社服令

26歲見習海關關員X，前年3月22日在北潭涌一訓練營任助教，期間藉詞按摩向一名年僅11歲女童熊抱及撫摸身體非禮，被告今(2日)在九龍城法院經審訊後被裁定一項非禮罪成後，裁判官主動問辯方會否向他提議非監禁式的判刑選擇，最終准被告保釋至本月26日等社會服務令報告判刑。

辯方今求情指，被告從小夢想是做紀律部隊以維持治安服務社會，本已考入海關，卻因本案定罪大可能失去夢想工作，已對他造成沉重打擊。

辯方又指，明白本案涉及違反誠信及事主十分年幼，有一定嚴重性，判監無可避免，希望可考慮被告沒有接觸事主的胸部或私處，過往行為良好，可判處較短刑期。

此時裁判官突罕有地反問辯方，既然被告所涉的猥褻行為較一般為輕微，會否有其他判刑提議，例如社會服務令，辯方愕然回應，若裁判官有此想法，辯方當然不會抗拒，並希望在候判期間讓被告繼續保釋。

做乜呢排咁多fbi
係咪香港女仔愈黎愈早熟愈黎愈正

同性戀與戀童冇分別

相反，係香港女仔熟咗同未熟都冇分別

Call fbi la diu

如果條友又樣衰又失業又窮，一定判監。

竟然唔開名

咩非禮無搓波摸閪會判輕d 架